葉建源拒絕蔣旻正區議員邀請參與初選

蔣旻正向《立場》確認，有意出選教育界選舉。民主派的 35 +策略，是指假如能議席過半，將一同否決財政預算案，藉以要求政府回應訴求。蔣旻正則指，教協至今一直未確定會否決財政預算案，「唔知可唔可以當佢係 35+一員。」批評教協態度「含糊其詞」、「蒙混過關」。蔣旻正承認，即使他參選，預料能擊敗教協代表的機會很低，但希望能給予教育界選民一個機會，「去投攬炒定唔攬炒」。

他透露，自己曾聯絡協調民主派選舉及舉辦初選的港大法律系副教授戴耀廷，表示自己願意參與初選，和簽署戴耀廷安排的「攬炒承諾書」，即承諾否決財政預算案。但他指早前與教協開會，並向教協成員發出問卷，諮詢是否支持現任議員葉建源尋求連任，但教協以時間有限為由推卻，亦表明不打算參與初選。

push

得罪講句
葉建涼呢d似係呃飯食
大是非又唔出黎代表教育界講野
佢仲泛民過泛民

佢唔係成日比正苦插咩

唔係喎
查返google搵葉建源既新聞
最近都好多佢既關於佢表達立場既報導喎

尼條教棍。 建制過建制。

謝超人弱化版。

推

其實你當 NGO 睇佢地，比人用雞脾打，係咁

教畜協會

基本上葉建源投票意向可以話係撐政府

簡單
做個一人初選
睇下有幾多票

教育界即係教協自己選
選民根本就係教協既人

教聯會